[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (369)

Hi

Ok me

Me

Lmlm

客 最後希望

半和

me

Lm

主主主主主主主主

點解無人買半和

主-1

今場客輸咗就係波post乞飯食了

科拿路利 出唔出?

留名

11.5b 大家點睇

事前飛

客好似贏硬

gun 1k

中咗抵派啦

Same

星期一1/1
星期四1/4
星期五
墨爾本城

客初盤不勝
買客勝小心

辛達利比首名入球派錢咁派

唔撚理你邊隊贏 同我刷撚爆個角

角大

55

大胃出水你要跟

是......

支持

3.5

咁你all in左未？

[size=6][客隊不敗/size=6]

莫b做野唔洗你教！

無15c 祝墨城成隊斷腳 西流成隊瞓街

[size=6]客隊不敗

All in左客隊

對哂

西流唔贏我頭__屎坑

訓喇煩膠

屌

早晨

霸氣

個賠率唔郁似主

ching 係24食女俾我注意到

買左客勝同角大 中左派頭三位50

半場 1:1
全場 3:2

大蛇都買客 但我買了主 慘

我

買左咩先

yes

收到wind都有幾個大蛇要主

尼高斯黃牌

客盤送錢咁送

客不勝

11.5big

邊水呀屌你老母 將軍同黑單都😂😂

入左上盤同10.5 11.5b

走硬數

兩邊都多人要
無大船

佢走數，上力威健身搵佢

希望唔好踢假，澳職好假

我買佐主

有好戲睇

和波齊齊收錢啦

無分主客隊 角大一家親

Yes

屌你🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

角大 大波

鋼gum羊錢唔請kfc反面了

好

主w+11.5b頭3抽1 100

有班頓同無班頓 隊波差兩皮
仲要無埋cahill
點入波

重心 半客

遲了

又係你既話比人屌內定架

諗諗下買和算

上呀 角大

hani bb

主客和都有大蛇買

好喇 cable開始燈了

墨城

G chi

西流

我朋友都有同我講 原來係真

不了

屌今場

買入球大小仲好

C small

我鋼

c呢

墨

刷角入波啦

仆街 角大已死

唔洗求太多，和波和和氣氣

你朋友又乜水

小白是我最想留住的幸運~

仲未開波？

屌場波係咪未開

半場了

澳職不嬲遲開架啦

買埋你老母d棺材本落去

遲左5分鐘

鋼清sor了
今場墨城會贏

仲未入波 半大已死

刷c啦你老母

實有人贏有人輸嫁啦

入波未

嘩又捉到一個 入黎做咩啊 爛返出去啦

咁你準備輸突埋你呀爸d棺材本

羊左kfc見

咁耐都無角 角大已死

who

你唔開名我地好難做

客隊入返兩球開個半大先

好主意

可以

好彩呀爸一早落佐地獄

快啲入波

Gogoho

Goalllll

墨goal

半大

點解場波過左咁耐都未轉5.5盤嘅？盤手去左邊

0-1

0-1 墨城

01

...

456

好波

Goal

半大gel

2 分鐘

仆街 角大已死 咁快入波

笑到

快到

cup 呀

。。。。。。。。。。。

客其他gel

辛達利比goal

一個遠射，烏龍

好彩轉軚買和

on9

西流落後先多角wo

主大船

劇本 半場1:1 60分鐘主入 78分鐘主入 91分鐘客入 完場3:2

0:1

反up子同我死出嚟

澳假 明不虛傳

傻閪邊個入波都唔識

刷角啦

入多粒啦事但一隊

。。。。

你老母收左錢未呀

收嗲啦

主仲有得追

Ali goal

半大輕鬆收錢

可以開始刷角啦 11.5 b

買好多半細？

墨城好波

派錢咁派係咪唔可以派比馬會呀
柒夠收皮啦

你買乜？

主隊要cup了

刷角啦屌你老母

西流真係西

西流唔刷抵輸啦

嚇死

屌角啊

5mins 0c
90mins 0c ?

Ccccccccccc

兩隊d防守

hanibb好耐唔見你返波post了

入佢老母啦 閪流

Arm ar

反城黨jump

客隊繼續上 唔好輕敵！！

yes 返黎聚舊

刷角啦仆街 唔係要入波呀屌

主隊個前鋒廢到

咪撚gel半大啦

點角大

why not both?

唔好針住牙

屌 快撚d刷角

角大撕得飛

趁呢加出ifc唔洗排隊call定uber先

我條3x1就咁冇了。。。。

遲左買個tea番黎未坐定就見到0-1

仲有錢

Join

角大未

中左第一隊7頭 再繼續

credit card

david又屙尿鎮災了

行路去啦

唉又要搬人老母出黎 又要柒 仲可以話人柒真係第一次見

客隊個26號好靚仔

冇人性

再生父母

死還死 死都要留d卡數比屋企人 好9

刷角呀你班撚屌

最後一注俾左墨城 好感動

求下你刷角

我錯
坐巴士算

墨城goal!

老母都唔搬得不如你真係攬住你老母一齊死

墨城啪啪啪 墨城啪啪啪

收嗲啦 鋼b莫b你串得？

首名計邊個？？

墨城贏波 我自貼

屌 以為自己買咗點知冇買

又有人同你挑機

電話線？

西流快追

唔好聞我袋底

清你用咩app delay咁耐

想睇

有冇問過我地想唔想睇

我都想好似你咁

角大已死

jer幾下就起哂鋼

算喇你輸左錢唔激你喇

對以下人士只可講 爛返出去啦

56k

1c

Ok
Goal 1
Yellow card 1
C 0

呢件戰場原真係

開始刷啦

繼續刷

1c了

-10c ...

3.5大ok?

墨城無cahill

聖人

仆街西流唔刷c 入多佢老母兩粒 順手刷角

唔好逼我再搵

求公廁

-10c

3:2完 ok

比面比我請你食kfc未

1c -10

半場多粒

墨城 再多過下引

有錢請KFC 跟機OK

太忙

半場和

1c -11c

Ok la

黑名單 好波

半1全15？

刷角入波呀

今日中左派手套

唔好猜啦 帶落底線先慢慢猜

快入

好混亂呀

西流cup and 11.5角大 兩樣都發生，送$100比一位

清撚走晒d霉狗人人有責

半大未

快撚啲刷角啦

LM

lm

幫我派紅手套比柏寶

半大耳屎

個力威是我家邊個黎 Block9左既 改過名黎?

不了 角細

Ok

留了

屌 咁都冇c

入未呀dllm

劇本

半1全15

臨半場完 主追和

下半客主主 完

紅威寶比佢飲就有

西流西流 又西波又流

我都係

十成十假分 唔理了

2c

召喚貧賤不能移民

入一粒啦西流

-9 c

繼續刷角

快手半大

他不會上黎了

主隊廢到喊

期待報角

吊你反柏 絕交牙

Jumppp

是但一隊入波啦

第二球想墨城

啱

澳職太早入就會1粒完場

主goal!!!!

越南u19

是旦一隊刷角啦

華哥 又上水

角呀

頭馬

屌你 20分鐘2c 全場最多9c 點開角大
最少半8啦

半1:1 ， 全12c

耐冇見大家

等輸啦

客

你咁勁 派一派我ok?

未完場

唉

半格收貨？

刷角入波呀屌你

西流反cup有10倍即刻allin
in西流i trust

比c , 比入波

鋼b goal

Gogogo cashed

1-1

1:1

hani bb goallllllllllllll

1 1

半大cashed

cup！！！！！

又唔刷角入波 屌

下一球客

抵死啦 墨城hea踢

西流 西流 又西又流

半大只需廿分鐘

無問題 我最鐘意派

半大 啪啪啪

閪流反cup 易撚到😂😂

可以全力刷角啦

1：1

屌你入波做乜撚 要你刷c呀仆街

輕輕鬆鬆

Gel左頭了

入咁多

墨城爭氣啦

Ok thx

Keep住到45mins

下半場再入

華哥 好波 呢場買左咩

2比1 又goal 2比2都goal 1比2又goal

半大派錢

冇買

Gel

墨城再cup

靚仔晒 落馬會拎錢

全力刷角

辛達利比

識唔識踢波架啲澳洲佬 踢波唔係入波先贏 係鬥刷角架

買左辛達利比fg 想jump

辛達利比入波呀屌你老

呢場買左3k半大 不過唔派呢場
派就派今晚12點

呢句先真 角大係重點

買和睇黎都哂氣

Ching 冷靜

勁

主

佢咪入左

入夠啦 刷角啦

-9c

角＝入球
2016+1=2017

冇c仲叫西悉？

垃圾墨城

角呢

23分鐘仲2c 角大真死

冇c咪西

hani bb你cashed架喇

C牙

入呢 墨城

連C! 呀！！！！！！

first goal係邊個？？？

我收規華岀名有料又愛派

仲走數

主隊繼續垃圾！！！

主贏波派一百比 1位輸錢既手足！

完場先lm

咪撚再入

報已驚🚨🚓

3c

拜你老母 傻9都拜

刷佢老母啦

一贏波就hea踢抵死
買左半主

😄✌

好~~

喂 屌你做壞規矩 人地而加話派

墨城你可否開個半客全客比我

lm定先

刷多d啦 唔洗做咩

唔得

咁就派埋以前果D啦

收到電話閪流半主

正

我屌到底係邊個用鳩左我個名

跪拜我者 今晚12點岀10k真飛
中左頭10抽1個200

屌你老母 刷角啦

刷角呀撚樣

大佬

留比你老母買棺材啦

俾次機會你

2c -10c

10K得200...

華哥是我主

-8 c 繼續刷

30分鐘3c 屌

收規華好波

半大就是咁簡單

下半刷10 c

兩隊西波刷角啦屌

3c-9c

其實之前都有條友叫收規華
唔記得左乜水黎

爛返出去啦

墨城gogogo

頭10你佔兩個位抽

唔刷角叫我班師兄弟打死你地

半大 角細

屌你老母去果到留完tg 仲入黎做咩

開名啦

華哥不如直派我啦

開名啦 得你知 我心郁郁了

刷角未呀

有冇買左角細既巴打出黎gel頭

咪放左圖lo

屌sir要左主同10.5細

咪係

cup

D角去晒邊呀

劇本嚟啦

咪臭係

決定加注！今晚12點贏唔派200
改派500 盡顯我豪氣
當找埋之前

30%控球？西流踢緊咩
睇live先

豪氣就派10個啦

1000啦 派我 華哥 你之前走左3000架

仲唔刷角 屌

500都叫豪氣
第一日派錢咩

正啊

撚有三千

澳假 角細未到最後一分鍾都唔敢掉以輕心

咁早要搵連c姐出黎

無c了 jump

lm meme
迪巴

唔通角細 我喊了😙

洗唔洗幫手

墨城搞咩得果30%控球

成班cd rom

墨城快入

下次直頭改名叫cd rom

無角

Sor囉

西流 下半場先好再入球

原來巴打咁留意我

半客派100

角球 60分鐘先買都未遲

今日買好細
一齊叫15c

墨城下一球 7成控球

走未

刷角啦屌

no goal ok?

留！

不了 買了3:2

好多傻佬

lmlm

自膠，西流先岩

角細都幾穩

走返出去啦屌你老母
霉西冇料出？

ching同路

未必未必

周街乞

咁仲唔gel?

留名派我

屌到無力唔屌角了

紅鑽場彭美都fat fat la

冇水唔識賭

11.5大
有冇同路？

係呀 唔好去果個咩gp啦 呢到仲好玩

跟我買墨城第三球 跟華哥笑呵呵

Lm等人派me

半場都係3c

抽一位Gel角細嘅手足派10蚊俾我

墨城第三球

我叫親都...

墨城寶寶

要乞水賭嘅人其實都幾可悲

你都死返出去啦

入波未西流

墨城有d難贏
利申買左

墨城你控住個波得兩次射門，想點

中

重心主 ng 收到風 頭先有條友外圍重注

將男B

我要水

差d死

屌係咪廢架

垃圾咁都唔入

留個tg比霉閪既 搵你主人啦
呢到無狗糧

墨城d防守真係屌出聲

澳職半大聯

4c

將男係馬王將男bb?

唔係

將b ho ball

11.5大 同路

星期日等你水

刷呀

同路 -8c

兩隊兩翼都係咁扣返返黎唔出波 好難有角

西流半主已死

big c係咪jump 得

半4全15派膠

今晚通頂刨
星期日我主場

足球多面睇

上2星期半4全14先同咁多位奇蹟收錢

好 豬左JER 你

半和easy money

和客

西流唔幫手刷角就算撚左佢啦

咁多角

墨城防守成pat屎咁 輸撚埋佢啦

西流真係 得1c 學咩人踢波

有無半4全15嘅例子

今次要15

中國
日本
西班牙U21
巴西
阿根廷
澳洲
Serbia
西班牙半大
土耳其
千里達
帕托拿圖
美國

角細頂住

你唔比尿唯有食自己

求你gel頭

冇角球踢黎托呀

真係睇唔順眼，攻人地後場又多人
一比人打反擊又追唔切

我好似入錯post

呢場有13角

下半場要7c 唉

半大先收
冰封角球

Cup子都唔so我了

same road gel ok?

要11c

星期六呢

呢到全部支持霉西

跟我fd

12啦好嗎

唔支持既同我爛出去

三上度好下條奪命6串22未

墨城班撚樣唔落底

定係啲人睇錯po名

Sorli

上邊咪貼了

依家個個都拎個老母出嚟俾教練屌緊
下半場會有C

係wo

唔中插死你

我會救你

新POST一貼
我唔再POST嫁啦,唔阻住大家羸錢

今日堆波仲惡過尋日

冇咩信心

邊個黎

收錢架？

唔收,只係想寫出黎既野大家都岩用

炒左好多喎

請指教

救我

我全炒 唔洗指教

小白救我未

no goal pls

無入球

3:2完場

威爾c
意粉半主
巴拿馬
Serbia

我出錯左DATA?

1:1到尾

我記得巴打你,你好似琴日第一個G持

唔明 總知見你輸幾場 就咁睇

我要將你拯救

幫叫角大

Ching

除左巴拿馬全部同路

不過頭兩場

我諗大家有D誤會

我屌你老母
你老母比我屌

5c

屌 一買就有角 掛住係到鳩up

鋼 你好撚型

比多次9.5大高水 我訓身

刷角入波

快刷角啦

西流ng

角大 is a must

主隊垃圾...

停角呀屌你老母

到有個陣就會諗開5開到

我唔會

主ng

停c la屌你 兩隊垃圾學咩人刷角

角又冇 入球又冇

度左條奪命3串4

墨城真係唔抵幫

Wales以半博全姐
我覺得意粉個場係最唔穩
晏啲再睇

唔刷角入波就番屋企訓啦屌

想G

角大放棄

9.5 細啦， 垃圾波

我屌多最後一次 麻煩你最少刷角7角 最好屌夠10c

有了

高水

今晚say 考mid term了

感受下大家既威力先

收啦將男

期待有人報墨城goal 15c

Huni rubbish

屌鳩你 我5c

真心覺得咁樣hold 到完場

得5c

慾女舔丁巴入一入黎

好撚肉酸

即場 3.5 大
下一隊入球 西悉尼流浪者

同你調翻轉

奪命3x7
以色列W
阿爾巴尼亞W
摩爾多呀W

365講墨城六成幾控球
但我睇live睇極都係比西流禁住踢

6c

6c -9c

屌 無角-

仲有4分鐘主入

控球係高嫁，但無威脅咋嘛

死都唔升上2..

我屌你老母

分勝負未丫

黑b典牙

西流 比多球！

死啦

西流真係又西又流

西流斷腳未

比多6c

有高水了 訓左身 9.5角大

墨城比人禁屌

仲係5c?

Mc

高地之舞

墨城穩守突擊

6c係邊

左傳右傳都唔撚射

9.5b都無了

兩邊入下波唔得既
頭先要左3.5/4大 4.5大

15c

霍清

咁都唔比紅

11.5 b 仆街啦

原來加密法係真

比西流？

刷c

劇本已寫

最後30分鐘 比多7 c 黎

刷角啦你班撚屌

仆街啦獨食狗唔傳

佢唔犯規應該就可以推入去

呢口輸左留力聽晚海外賽同星期日馬仔算了

停角停入球！
支持請分享

7.5 未

仲有5個走盞 頂住

快D刷角啦
得返500蚊到月尾

科索沃有貝利沙

大炒冰島唔是夢

比多5角啦

半4全5 細Geled?

西流墨城今場冇10角全隊斷腳

我差十隻

刷角呀仆你個街

仆街假撚到 想和唔係咁呀

上星期六比海外隊爆左唔敢玩了

呢場似半2全2

呢條友仲未死？

和左佢贏半算

-5c

西流快入

半格點派法
第一次買讓球

下一隊入球墨爾本

好野 一齊詐死 斷腳斷腳

11.5b 派100

6連角未能

仲係5角？

睇大胃個教學po啦屌

你都識講半格啦,仲問

睇大胃個post

比返一半你 另一半乘賠率

墨城禁住屌 半格都好有機

大胃都開左post教仲問

俾多6c la

出去睇左大胃個post先好入黎

留名冇壞

2-1

2:1 jump

Jump

西2-1

要贏多一場半格 拎白膠漿痴埋佢就可以cashed

刷角先入波啦屌你

jump

好勁

主易撚到😂😂😂

唔好再入喇

脤卜卜 我

墨城廢到

如果主入就冇可能和到了

我黑名單一出手開po點會炒

兩邊是旦俾多兩球啦

反城黨大勝

反手高手

cupped

我屌

話左西流ng

西流正仆街 唔刷角都贏到

主入完仲有冇角

大家一齊收閪流閪流✌️✌️

刷角呀屌你老母

😋😋😋

頂實西流

唔刷都cupped

西流西流又西又流

辛達利比今日咁勁既

墨城屌你老母還我血汁錢

角細水泥gel都得

求唔好再入 轉刷角

2:1頂到完

屌你老母墨城

碌柒你死

角球收息

仆街墨城

主ng 追多球

Gel?

角大有機了

2-2完場

刷角再入波啦屌你老母

買咗9.5s 買角大嘅大家有運了

即場墨城贏

Ching 未來人

墨城追和呀屌

2:2 100
2:3 200

抽一派

重注 劇本波

墨城成隊斷死生性病

劇本寫咗2:2

墨城反cup刷角

氣勢子

我 支持你

3比1 屌你

3:1

Gel頭先

3-1
角大跳得

Cashed

3: 1

3:1 西流西流 又西又流

痴撚線咩事

易撚到
馬會派錢日😂😂😂

刷角呀撚屌

3.5秒爆

客隊垃圾刷唔到角， 主隊贏波唔駛刷角
結論： 6 角完場， 之後果1 角係豪俾黑衣

主ng 收到笑😂😂😂

下次先派啦

入左no goal 即爆

屌你咩墨城

睇怕都可以留定

又goal

3 1goal

主ng 再上

11c

癲

屌入咁撚多做咩 刷角啦

墨城含撚啦

得啦得啦

唔刷角學咩人入波呀屌你

抵撚死啦墨城
成日猜猜猜
你估自己好超咩

屌你 全場得5 角 踢乜鳩

追和派500

買了墨城盤

發窮惡😂😂😂？

辛達利比打返後備算啦唔好害人

快11c

下一場推塞爾維亞

西流毫無懸念，應該收硬掛

派？

真係要留

990

追唔追7.5b好

1001

999

991

1010

993

997

客真係唔會贏的